見到啲豬仲唔清醒 就知無救

大難臨頭見撚到呢啲𡃁妹係到懶理性講鬼話
就真係覺得好撚噁心

個腦應該坐尻住左先講得出呢啲野

幾可肯定呢啲女一定會生仔禍害下一代

#反送中 #黑紫荊
IG/FB/Whatsapp/Line....
各位巴絲更換你既頭像！

睇樣好似好細個咁細個就咁愛國真係好撚難得咁撚想香港變成大陸咁 佢第一個死撚返上去啦屌

又散布失敗言論 屌你老母啊三毛狗

呢啲mk妹，屌多句都嘥氣。
自以為好醒，眾人皆醉我獨醒既on9

身邊識得幾件垃圾90後又係講埋啲風涼話

呢兩日好撚灰 身邊最親近啲fd好撚港豬 點先可以說之以理 解釋遊行嘅重要性

你地怪既唔係教育制度 佩服義士們對將來既認知

繼續怪d小朋友黎獲取成就感啦

6.9個日留守住 都見撚到晒人性既醜惡
幫你地攞命博既時候
一個個去旅行 跟住打啲咩 唉 加油 好心疼
轉個撚頭又po埋啲大飲大食相

好似得連登2千幾個傻仔圍威威覺得搞事好high，根本成個社會都唔接受呢啲行為

唔係中國做咩都話錯，係中国真係做咩都錯

On撚9過和理非

毛都未生齊學咩人講道理